[由連登核心推出社區] 落地落區谷集合

以下係連登仔全力將連登思想推出去社區
落區做實事既區谷既tg links

目標：
宣傳626馬拉松請願
落區/傳單/以一傳十救民意 既落地谷
（原本既反送中18區谷仍然存在，而呢堆新谷係executional groups)
請以不影響民生為首要，事關今日圍稅局連我呀哥都有微言

分區落地理念

分區前：

依家係一部分連登仔全部塞晒上係連登上面做宣傳
引至內容泛濫，只有同一堆人同緊同一堆人互相宣傳

分區後：

唔再局限係連登宣傳
變成由全連登人行出一步向其他媒體/落社區宣傳

分區必要性
例如我個區會有我個區先知既facebook group仔/傳單好地方
只有開到行動小區ssss先有地方真正傾executional level details
同傳單小組係同一概念

點搞法？
想幫手既人請做兩步

1. 入626落區公海
公海：

2. 揀自己個區傾社區滲透Execution
（傳單、落區、分區落地媒體宣傳）
依家未有太多人，請入左落區公海先

東區：

葵青區：

大埔區：

沙田區：

西貢區：

觀塘區：

北區：

離島區：

荃灣區：

屯門區：

九龍城區：

深水埗區：

黃大仙：

油尖旺區：

南區：

灣仔區：

元朗區：

中西區：

推～

支持!
拉登性戰兵團 salute!

連登戰隊

如果係街有人屌之前既任何事情
最好道返個靚歉
重申返我地依家卡住既位
想守護香港言論自由同法治
同埋林鄭以前反過口既事實
警權問題等

推

連登加油

決定唔再提圍稅局一事
其實都唔算太嚴重，亦有佢既好處同俾到政府既壓力
大家只係有點擔心姐
多謝所有有出一分力既人

ppppusshhh

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

傳單戰略可以令潛在自己人加入我地！

P

幫推，部份區已成功組人明日出站
希望更多人加入

推！

時候自組九龍城泛民主派助選團

😚個性簽名😚

推
謝謝各位幫推

pushhhh

PISH

瞓之前推下
任何行動之前 落區都好重要

團結，626

做實事POST一定要推

留名 join

化想法為行動
再multiply~~~~

Push

留名

up

推
某d區再要多少少人